點解tsla 日日升

有沒經濟學家解釋下

因為你冇買

全中!

因為而家個價太貴

只有神先知道

標普 加 拜登

貴又升既

因為每日都有人問呢個問題

點解要解釋？

條數好易計
每日會升1%，直到入sp500個日之後開始橫盤
升幾多自己計
入唔入自己諗

橫盤嗰陣你唔講

首先你望下九月十月先

入S&P500後好多基金焗住要買

未入前幾錢都唔係貴，我都傻仔早知440就all in唔係480出

TSLA唔係女唔洗出出入入扑野咁款

幾時知入唔入🐶🐶唔入咪仆街

上唔切車咪簡過第二隻囉
唔駛怨喎